GEM 賺 78 萬

G.E.M.收男友78萬聖誕禮物爆喊

鄧紫棋（G.E.M.）的造型師男友魏俊傑（Mark），早前被指在15年涉傷人罪入獄三個多月，G.E.M.懶理報道，前日趁Boxing Day在社交網上載拆禮物的短片，自爆收到男友送上價值約78萬港元的三角演奏鋼琴，令她開心得一秒爆喊，真情流露。

Thanks

拉

已讀

睇錯GME賺78萬

仆街睇錯GME

Sh

ok you win

想屌你，但係你又真係貼題